你地邊個睇咗新上映果齣Averager3

見日日都有人講齣野

睇咗
未睇

睇咗但一定要俾負皮，因為你擺明曲線求負皮